"Unknown error." = "未知的錯誤。";

"There was a problem clearing sign in info. Please try again." = "清除登入資訊時發生問題，請再試一次。";

"There was a problem contacting Apple servers. Please try again. (%lld)" = "聯繫 Apple 伺服器時發生問題，請再試一次。(%lld)";

"Something went wrong. Please make sure your device date and time is correct, and that 'Set Automatically' is toggled on under 'Settings → General → Date & Time'." = "發生錯誤。請確認你的裝置日期和時間無誤，並且「設定」→「一般」→「日期和時間」下的「自動設定」已切換為開啟狀態。";

"Request cancelled." = "請求已取消。";

"Sign up with email" = "使用電子郵件註冊";

"Missing bundle id." = "缺少 Bundle ID。";

"No refresh token found." = "找不到重新整理權杖。";

"Let’s collaborate" = "一起協作";

"PKCE not allowed." = "不允許使用 PKCE。";

"Let’s chit-chat" = "一起閒談";

"There is a problem with the server. Please try again later." = "伺服器發生問題，請稍後再試。";

"Sign in failed" = "無法登入";

"Let’s invent" = "一起發明";

"Failed to validate id token." = "無法驗證 ID 權杖。";

"Privacy Policy" = "隱私權政策";

"Let’s discover" = "一起發現";

"Let’s brainstorm" = "一起構思";

"Let’s create" = "一起創作";

"Sign in request was cancelled." = "登入請求已取消。";

"No sign in info found. Please sign in." = "找不到登入資訊。請登入。";

"Let’s explore" = "一起探索";

"There was a problem. Please restart the app." = "發生問題，請重啟應用程式。";

"Renew failed." = "無法續訂。";

"Continue with Google" = "使用 Google 帳戶繼續";

"Revoke failed." = "無法撤銷。";

"Store failed." = "無法儲存。";

"Unknown other error." = "未知的其他錯誤。";

"There was a problem saving sign in info. Please try again." = "儲存登入資訊時發生問題，請再試一次。";

"Terms of Use" = "使用條款";

"No authorization code found." = "找不到授權碼。";

"Something went wrong." = "發生錯誤。";

"Let’s go" = "一起進行";

"Invalid invite url." = "無效的邀請函網址。";

"Let’s design" = "一起設計";

